送肺炎比各國拖累人地經濟咪顯得我經濟都唔太差

又贏